有無人試過鼻流黃水

今日「烏」低起拎野，個鼻好似流鼻血咁流啲黃色水出黎，好似黃藥水咁既色，流左十幾滴
我之前都無試過

不過早幾日，我鼻有啲濃鼻涕，啡色既。有好多

上網睇左有機會係鼻炎。

有無巴絲試過？

有，無理佢一排就無事

黃黃地係有病毒咁解 應該係

真係好得人驚...

巴打你有無睇醫生

今朝流完